Сервис состоит из трех компонентов:
* web-сервис
* SQL БД (SQL Server)
* 3 клиента (первый пишет сообщения, второй отображает их в реальном времени, третий позволяет просмотреть список сообщений за последнюю минуту)

Каждое сообщение состоит из текста до 128 символов, метки даты/времени (устанавливается на сервере) и порядкового номера (приходит от клиента)

Схема работы системы следующая: 
* первый клиент пишет потоком произвольные (по контенту) сообщения в сервис (на одно сообщение один вызов к API)
* сервис обрабатывает каждое сообщение, записывает его в базу и перенаправляет его второму клиенту по веб-сокету
* второй клиент при считывает по веб-сокету поток сообщений от сервера и отображает их в порядке прихода с сервера (с отображением метки времени и порядкового номера)
* через третий клиент пользователь может отобразить историю сообщений за последние X минут

Слой DAL без использования ORM, все компонеты систмы можно конфигурировать в json файле, так же используем логирование операций на сервере

Добавлена поддержка Docker. При запуске docker-compose файла стартуют все компоненты системы
